可以好肯定 下次香港股災 QQ一定係「爆破奇異點」

屌你巧撚有point喎

地產呢人仔呢? 侵侵都怕撚左啤啤熊啦

M2係咪食得架?

多多樓主嘉勉

越來越確定

同船

唔是內銀先咩